好想飲酒

go

去吧

想陪你多啲

好

橙b

Join

髮髮

飲

join？

飲咗少少準備瞓

來個double的

別看著我

這個不過是

我朋友的經歷